［I/A］PES MOBILE 2019 討論帖 （122） 2020公告!!!

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

iOS 名帥系列

1.ios 告魯夫 - 全民 ：
由中圈扭波扭過埋你隻龍帶個波入去都得

2. iOS 高普 - Wai ：
純尚進攻足，寧願輸5:4都唔要贏1:0 ， 但踢既係442

3. iOS 哥迪奧拿 - 月兔：
傳波傳起上黎波皮都掂唔到就goal

4. ios 華維迪 - 一生：
國米徽章，但踢既係巴塞夢三球風既tikika傳波成功率90% 4231

5.iOS 費sir - emily :
承傳曼聯傳統，雙翼齊飛，左牙朗，右尼馬，由傳統442改革成現代足球433

6.ios 摩佬 - 牛絲 ：
盡得摩佬擺大巴🚌神髓，主打1:0戰勝對家

7. Ios 愛sir - ozil :
主打4132 ，人如其名，攻中永遠有隻amf ozil

8. Ios 杜曹- 胖著：
唔記得有冇球員

ANY PVP

go?

go lo diu

who???. jpg

pvp

呢隻好能勁

I Wa 牛屍做左lEgend

我要齊隊2006 arsenal

Ok anyone happy?

go
play penalty at the end?

Go

你識唔識set

PvP

嬲冇得射12碼

究竟點set penalty

入去開場前set

唔識set

入場後先set?

go

Yes

go？

Gogo

G8射失
兩球撲中方向都入

好似臨射前睇個頭個方向=射方向

唔信
隻game邊有咁仔細

12m都打j

電竟王話fifa 係
得尼馬係nolook fake shot

你估12碼好易射丫

again?

only play 2 mins +penalty

Go
9hea 90minutes

中左3下定4下柱
wai 巴個Santos 幾好玩

3下

買左？正呢

頂
again ？

加到625
幾攻得，守mama

真心無大肉腸好難守一陣等比我中出

咁加到625算
難守到，不過攻玩邊同中路都夠人

你地唔係再嚟？

番到屋企先

奧燒巴唔見人

ok

Santos go

又唔揀2 mins
有排等

12碼雙殺
Call me penalcow

冇2Mins

U open
last

ok me try

係喎 睇錯有2m

後尾好多信息彈

santos
終於feel到u做痴線佬既feel
ok go1 more叉電

go
不過u個santos好難猜ball禁diu人

屌你老味

G8射12碼貼地災難級

又係g8 ar
神奇頂級超貼地

次次都估中方向

牙朗：你估12碼咁易射丫

都話12碼睇估頭
0.5秒做反應

@花迷召喚

我有睇頭，感覺上冇影響

研究緊助跑有冇影響方向

有無人pvp

On99空哂

wai巴真係好禁停等me
多信息就咪玩住啦
santos痴線佬場場567
u明me成日對u lkk咩感受啦

gogo

你好彩絕殺鬥攻爽呢

原來用santos lkk識自動走空
爽到，兩場都cup上cup上cup
叉電，一會等u覆卓

Lkk屈g的

ALL IN左20萬 想追咸爺
派左告仔+ 羅美里奧俾我
而家ac各自有3隻

想追列奧斯
但原來佢都30

我幾時先有咸爺

下年都無嫁啦

想要告仔
有2個咸爺

Santos 輕鬆

Go lo

首抽一隻金/黑都無
應否照玩？

Santos

負6

照玩啦之後好易抽

場場都負6
Go

無lkk 即收檔

Me最強 lkk

俾u贏反場囉
Go

禁diu team 啪啪聲

就嚟恰著聽日再玩

好啦今日輕鬆

知u 啦放水到

比你打下j

今日淨係輸一場要喪打

新手想問下，點綁定個ac
佢setting冇得比我綁定google play/konami 既？

e mail

中大email

你放佢打左定右？

咸爺由2018到而家我都未有
告仔x3了

Me 何尚未有卡雲尼妞亞同列奧斯

列奧斯LWF麻麻地好用
放佢落cam仲勁

右Cf

Wai巴介唔介意借個陣泥睇下

我都成日轉人玩，無咁悶。
呢個陣重點係大肉腸，將條防線昇華

你之前左右cm唔係擺簡迪 廢男甸奴咩？

而家我地玩到無野玩要試其他人
呢個team打到wai巴叫救命

重點係lkk囉

唔洗下下最已陣簡迪係最強cmf。amf要用影子前鋒！最強告魯夫

尋日無態姐，比你打返日j。
你呢個陣都太豪華，未夠平民

今晚玩反場below 3000囉

Go now

你地隻lkk板本唔同？

岀緊街

Once upon a time ... in Hollywood

痴左？

Me is 30歲廢中
後生騎過好多女

Who’s fucking care

橙個個比人拉哂

連登仔個個都冷氣軍師來的 點會俾人拉?

而家有新game 香_online

咩驚

即係咩

香澄遙

Leave name

今晚先開始解pvp任

笑撚死

Any pvp

Ok we go

remember play penalty too

屌你老母臭閪

12碼又贏

3殺

again

play 5 mins +penalty

Go law

可以玩12m？

again
唔記得較penalty

可以
連線之後較
睇對方陣容左邊嗰粒制

4殺月兔

新function來？

2019 有

3次贏PK，1次贏斷線

應該舊
一直冇理到

其實仲可以較遊戲時間 (5mins-15mins)

Call me penalcow

我最尾撲右邊冇反應
Mon貼太鞋唔算

贏PK +freekick靚救

Me messi 神射罰球 死角
咁都救到on99

Any Pvp

5mins後go?

得叫我啦

Pvp有無人

Go go

yes invited

見唔到ge

繼續
go

set 12碼

哦

sor電話入...

Again?

Wow

Rumour:

Carrie Lam has developed “an acute health problem”

Therefore won’t be able to continue to discharge the duties of being Chief Executive

Chief Secy will take over as acting CE till by election in 6 months

All these will be announced tmr at 3pm

ok go

網上謠傳林鄭因急病辭職 特首辦主任陳國基強烈否認

下半場失守

射4撲3

兩下中射間

An機有delay?
睇穿晒

無
again la fk

笑死人咩

2:0

Go 玩兩場

u潛左成2日水
玩咩

go lor又要me santos diu打u

負6偷 g

4射4中4goal

無打龍
Santos 終於做到6成控
go

屈角可恥
今晚server 勁順，一下lag都無，開左60ftp 咁

Me埋門質素

屈角可恥
係咪訓啦u

Last 比u覆啅

go lo

輸角慘過輸12m

場場讓2球角
點拉去遠柱

場場遠柱角，追l到me

左腳仔開右邊劃大力啲開到遠柱

而家d近柱角對u無晒用
要練反先得
santos 對攻567爽到

你啲角球渣左之前嗰排近柱守唔到

咪話要練反
係咪改左近柱bug變遠柱
聽日早d玩

開到比遠柱條友頂到死角入

點解我網頁版會死左

no look pass

柒到

係咁上下啦

有冇教學

Who go

Go ?

Pvp 1000gp

做乜鳩 打街場連輸5場

廢law

今日射啲波冇撚晒角度
狂射都唔識入

出左2020mobile公告未？

next month

幾號

收到風新一集啤巴會玩4312

Fact checked

收到風下季牛佬 會用獌瘋狂打J

Community guide for PES 2020:

1️⃣Players of the week will not carry over into the new season.

2️⃣You need at least a 4GB RAM device to play the game smoothly, If you have 2/3GB RAM device,don’t waste your time waiting for PES 2020,because your device is too slow to run the game.

potw點分邊種

紫色底嘅呢啲

rip

抽咗好多?

無抽到

fact checked?
me 6s收皮？

After 15 mins we go

Now go?

Facebook 寫

XS先4gb

轉打fifa

you are fake news

Go. ??

我部7打百魂戰記max power 都好順

go?
ugg

We go?

Pvp

Go?

905943471

屌原來你改左名

岩岩先on
go

倒夜香is me

Invited

PvP anyone

咁轉人制成日delay係咩玩法

on9
again

-6到

go lor

你第一球

牙朗頭鎚2傳

Again?試下set射12碼

未玩過

靠孫興民前埸逼搶
last?

無態

古華特

被屌打

新玩具
唔錯

唔讓新手 可恥

pvp?

我都係新手

你睇下我同你個往績都無眼睇

靠c朗真係食得屎

射哂出界
你無運

射眉彈出

差唔多姐

ANY pvp

召喚

潛水

砌隊3000以下

5 mins

Hehe

ok wait

出5粒黑夠做

Sleep

牙朗啲波唔知射去邊

咁產都唔紅

負6
禁diu 到u喊

輕鬆
go

有幾呀又負6

輕鬆到
u後面仲薄過0.01

負6幾隻紅箭出唔到

go lo
0.01

輕鬆

開角球不如直接中圈開啦

last go

咁都紅
開罰球不如直接中圈開啦

死球專家

罰球bug
而家pvp都無咩人
西game搵夠食就等2020

個個等轉季西活動等過年

聽日再研究下玩咩新team

要要研究下
唔係就無野玩

準備最後刷多十萬gp

我要抽咸爺

抽中咪又你好似emily 咁用黎雪

你講乜
我驚出左 你渣都冇

Lkk跌左好多

p埸?

No no no

其實自由球/門將球會傳俾最近既隊友呢個垃圾bug可唔可以改下，成撚日俾人偷雞用下腦都知唔會咁傳啦，dllm on99

冇左喇

根度絲變咗中中

you invite la diu

$24 900 coins

有無人課

為2020既FP準備

again?
play 5 mins +penalty

U invite

唔記得選penalty

One more?

go
this time penalty

舊版 唔變

12好正

碼

好冇品 屈中間

你唔撲

He 12碼= 英格蘭

點估到次次中間

Emily黎

你冇set12碼

定係我唔記得continue?

你冇set 到

冇記性

Ok anyone

Ok go

Go ???

go? play penalty

Invite me

抽到50粒得屁馬馬

Go. ?

Gogogo

Now in game

Goggoo

Goog

Oh no

聖誕樹陣丫拿

pvp?
我用 4 3 1 2

Fuck no 12

你開場嘅
你冇set

GO

我地好耐冇玩

12碼呢

頭先唔係你開？

今日冇態

大家小心會員牛亦凡

成日扮玩12碼 呃你俾佢追和

again

屌 笑到我

出奧巴美揚 係前埸逼搶

Ok go
12 ma

咸爺世界第一

mvp係你個龍

Enderson

一球刀入吾刀

神龍 6射6中6撲

own goal 唔到

個龍反應好快

你又唔搶
冇得玩pen

想搶都搶唔到

again? me use tottenham
play penalty

emily同我出黎

咩team

8蚊300金有課到?

你話

人呢眼訓

好耐前有課過2次

玩咩

玩球隊

man 鏝，u有咩就一齊上

me

禁到u喊
唔係d人無態又無人換一早抄左u啦

幼齒曼

禁屌入唔波有咩用

垃圾曼俾人禁diu 到
go

j控制場面

一生巴同me打埸

你啲後防

又禁吊到u喊
場場6成控又多射門過u
就係贏唔到

曼成禁diu人後面係咁架啦

u同啤巴玩場？

啤巴搵你

我得反20幾電
u訓未

想訓你搵下佢

同wai 巴玩場last

go last

who play with me

Ok,唔爭在利記

me 8mins

咁都俾u和到
禁到

【02:30】一輛私家車經過，有人向包圍天水圍警署市民發射3至4枚煙花，有市民被擊中四散，現場冒出白煙，情況混亂，多人被擊中受傷。警員一度出來察看，之後退返警署。

12m都走場，輕鬆

嬲到無睇到有12m
sor

onl9 u個龍上晒電
聽日先抄u垃圾利

係咪p

go
I use 4 3 1 2

go 已經打左3場4312

對攻好正，go

上半場lag到
last go

訓了

下次再玩

24蚊900金真係好抵

8號風球

50萬有韋拉

都唔知仲有無命同你玩2020

抵啦 班黃屍暴徒成日搞事🙄

公廁

K社

送埋包皮 基7

係咪執笠大酬賓

大賺呀佢
睇下2020竟然大攪，買大聯賽都有一隊授權
仲攪到FIFA冇得用祖記
要用PM BLACK

買囇四大聯賽最強嗰隊
意甲：祖記
西甲：疤
德甲：拜
英超：獌

課咗600幣

冠軍4串1

一人有一條肉腸

搞撚掂

一生巴有無抽呢

男人既浪漫 高達創壞者！

有冇人可以幫我廣發fb群組
點解可以賤成咁

故意卡我射果一下
佢攻同單刀又卡我一下
屌 冇品到咁

Pvp?
今日有心魔，打10場輸10場

輸到電話無電，今晚先

所以我地好少玩街場

真 活動pvp都很少打

7抽抽齊

一會抽，抽到要俾me肉腸禁diu 下u

輕鬆過關

好耐無入黎，咁岩見到有大肉腸
缺錢到賣黑波抽左半箱中

Anyone pvp?

go

763 509 382

Add u first

Go again?

抽左肉腸？

險勝
Go

抽左6下唔中

清pool

夜d清

go幾場先

lag到呢
林尾假到u

Who

ok try 多場
lag server

Id ?

850723663

好似打過
我邀你

原來加左

717 132 333

神產

林尾咁都無12m
唔係中柱今場15分鐘4球

產得咁靚1咩2m

玩夠入球show 未

黑哨
full team go

爽快啲抽肉腸

人肉長城

你好友已滿

Me never win

ok now

Again ?

Ok go now

未上電
last

又own goal 唔到

Good ball

本身諗住玩penalty

點penalty?

70分鐘後假到u
日頭玩成日慢半拍

Server問題

u無lag wor
成日70分鐘後打假咪以為me唔g

都有lag，可接受
我想射12m

今晚認真同u玩下12m啦

有得set
如果和波可以互射十二碼

韋拉

練好未？

未
75%
一陣練

裝minimum patch
唔駛著底衫

d藍C 係咁要求 將連登 連根拔起
我地會唔會無得pvp

要回家嗎

咁易咩

Pvp 591918804

Added

go now?

可以打到11點

add me 591918804

invite mr

Added，你同另一位巴打打先？

Id?

622603932

added

再go?

一開始大意咗

巴打幾好波
再go?

go到11點la

C朗真係難防

轉咗4231陣

最後一埸go?

不了 去沖涼 下次先

有無巴打pvp

745037796

完敗

頭先玩重砲

Add咗巴打，打返埸？

睇post頭話傳波勁，想體驗吓
唔在意比分

邀左

平時認真玩會傳多啲波

輕鬆玩先多遠射

有無人知啲傳奇球員會唔會留到2020

打多場？受教

下次先

We go ?
850723663

好，美欺扭波好勁

In

pvppp

打多場？

想屈442?

巴打係咪放咗水

冇
今場難攻左

睇黎433都係要擺返防中

go?
me 4231

4231 pvp

點都要擺1隻
頭先你果3隻冇防守

撲左6球再嚟？

Last

今場反而贏唔到

聽晚再玩

here?

大部份留到 除左利記個班全部無哂 屌佢老母 垃撚圾

無得再玩遠射

30000萬coins 抽g8 唔中
之後第2個account 比條女抽用多12000coins 抽中既巴打，出現了

屌咁都仲記得 後期抽中好多legends琴晚都抽埋韋拉 算抵返條數

佢潛水可恥

聽日有冇你份

我份人好低調

一齊搞白宮聯署 要求k社保留利記legend

冇利記，但講左冇埋legend版權？

利果堆legend係因為有利先拎到
有冇見K社宣傳過謝四?奧雲?

不要再說了

好喜歡他

好多野做

岩 全球大事黎

想要利? 去玩Fifa喇

竟然入到

玩得了

好撚mean

出隻施丹黎玩下就原諒佢

FIFA真係有拖丹

license呢方面fifa真係贏哂 可惜mobile版太垃圾

咁琴晚抽到韋拉升唔升佢

韋拉有係2020既demo入面 唔怕升

保連奴+韋拉=pes最強中埸

點知去到2020所有嘢reset

冇可能，咁樣會俾人屌到佢反艇

90+5 絕殺

仲刷緊

抽到last 先中
大肉腸禁 diu u

Go??

go now

絕殺

抵啦 俾人㩒住屌

晏啲試試佢

係咪果個100幣抽果個
新手想問值唔值得抽？

Lv85

返工就會刷

假波

好假
k社又有bug

Report

用左幾多個導師升

睇下點

新手唔好追
呢隻用多一兩個月轉2020就88

明白，thz
咁我抽返啲現代人算

又尼馬又美c 係咪即係又要清pool

好似19個5星

冇legend=垃圾pool

呢個係去左皇馬定巴塞

皇馬

值唔值為左美斯清pool

唔值

GP只抽legend pool

小花 唔值啦

美斯各種問題的Q&A

2018定2019 version
無論紫色定普通
我仲未抽過美斯

name?

invited

Who?

dida 中柱

阿記有新人pepe玩

可能走兩個中堅

進攻足球

Max幾多

我諗應該96

大肉腸
要try try over 4000

Try

u Santos 夠唔夠cost

又唔射12m

一有大肉腸禁到u
咁多機會咁都贏唔到

係 wor sor
今場射

最後嗰球單刀玩嘢姐

go la

負6到

輕鬆到

咁都負6

兩球撞到人彈入

6成控，10射7中
go lo

Go老馬廢到

消失左

搞咩
打假 ？

我好似慢半怕

有lag？
我無lag
眼訓 ？

我起完腳u d 人都未到

慢半拍再試下

go la u認真

有12m射開心嗎
u 慢咁多me都廢事攻

認真打

u係部機慢定眼訓

好似慢小小掛，後防好多位

見到u攻唔到
重開try try ？

俾u贏反場啦

打反擊禁停佢好狗

下我wor
淨係見到連線中以為u又斷線

無

應該唔係我呢排無左斷線問題

u成日me領先走場
今日u後面真正中出

聽日正常返再炒u

睇過

3隻臭燒 換咩好

利撚

卡雲尼

賓周馬

神鋒艾卡迪

anyone pvp?

Lag到

My problem?

同你pvp好多時lag

PVP絕無意義 它不會扭轉lag機的心意 🤥

有三隻相同 銀波有咩人最值得換？

ANT PVP

ANY

Go ?
850723663

go darling

go bb

arsenal pvp

武球王

Pvp?

三隻金波 有乜好換已有vardy

go
me use arsenal

Son ,福

聽講Lucas hernandez 升黑球

u 咩id?

my id 622603932

好似打過
愛緩fc ?

係

原來系你=.=

我都想要pepe

本身抽咗諗住放入利記隊

好粗魯

利竟然唔買人

正常未

go
4000 up好似幾好

u搞咩
睇黎係呢2日u正常反

繼續

有無搞搞佢先

Any pvp?
709576093
LIHKG

認真

感覺都係慢小小後防勁空虛咁

場場係咁點搞
最尾果球捉到路都救唔到

d橫傳好易有
部機定個touch問題

上場又係，嗰球地波都射得入

可能個陣暗改

咪就係，我都o左
9橫傳就得

一係轉球會睇下有無好d

轉玩球會

轉返杜曹，4000再嚟

go lo 實倍u

射晒中間

重回勝軌

正
go last 要早訓

Hold住左

wai 巴咁好走場
當u和啦

又走場
last go la

輕鬆santos暗改

原來係Santos 出事

買完幾日就改

改到勁易比人劏穿

u santos 同杜曹好似同2個唔同人玩咁

杜曹雙防中守得仲穩

水魚曼8000萬

買埋大巴拿

知唔知更新2020啲人會點

會delay幾日

arsenal+coutinho pvp

新手可入坑？

可

唔好抽100coins嗰個

同問
請問點樣快啲追到進度
刷首抽都係跟
1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。？

直接開game
唔好刷
依家好易抽人

哇

this post is dying

抽得一隻金
請問值唔值課金抽人
有冇話中邊隻最好

刷campaign sim
10場2x000 gp
冇必要課金

明白 另外請問抽邊個pool最好 box draw?

legend box
今個星期冇

等下星期抽？

一個月出一次

請問你咪即係要留石抽
同埋而家係keep住打活動賺錢就得？

留gp 等legend box

tour打6000points
tour sim 打2500points
解埋 vs worldwide clubs+online match challenge+VS Elite Clubs (星期一，三，五有)

然後想儲gp就打campaign sim
唔想儲gp就hea玩 /同人pvp 等下星期

感激 慢慢玩先

班闔家富貴4*李城炒上60k

Reus,Werner,Sterling, Fekir 有無話邊隻值得升

250

費基牙下年分分鐘變金波

咁升咩好

250吧

好喜歡她

新手請問有冇話抽到邊個黑球先好
同埋想知2020 啲人會唔會重置晒 要重抽 無晒2019啲人

牙朗唔會

難抽

玩多場？

請問啲球員係咪要Keep住續約

唔續咪無得出用gp續就得，唔好用coins

用白波佬 洗gp一流

keep住用白波佬開場踢？

用白波佬洗季節賽

巴打 唔好意思 唔明個玩法 請問點解用白波佬最快賺gp 其實新手黎講而家需要打啲咩

白波佬一個續約220gp

wai巴

玩2場 ？
部機搞反惦未

係咪好耐無俾me 禁diu身痕呢
go

禁diu到咁都cup到

go la 負6

輕鬆到
睇黎u好身痕
u第一球負6到

一人一場 super
今晚唔玩住，聽日早啲

u咪潛水

新手抽到尼馬，小花同阿朗是旦一隻都開得．

慢慢玩打下活動儲下人同GP，等有傳奇球員既pool先去抽
通常新手帳都易中好野既

我抽咗25000GP 同 250金 中尼馬 首抽全垃圾
下一個傳奇球員pool幾時開 等唔切抽

每月都有一次，不過就快宣布2020幾時出，儲下gp都得

出新版好似唔會繼承埋啲金

會帶埋去2020

打活動個個成日輸 sim又輸得隻尼馬做唔到啲咩

打五星練下技術先，唔好急打六星
一開波係用銀波組隊打上去，儲coin同儲gp

留id friendly 456789

即係唔需要升黑波？

黑柴一定升，但只升勁黑
廢黑就擺係度做後備

仲有當抽到勁既球員要打滿佢合約到90場，先好食教練卷，咁樣會慳返好多GP

明白
請問邊度睇邊啲勁黑邊啲廢黑

你有咩黑波？ 呢批都可以放心升
阿朗，小花 ，羊羊，LKK
普巴，簡迪
VVD 高列巴尼 華拉尼
紋身佬 艾達臣 紐亞 DDG

其餘等其他巴打補充

山齊士 賓斯馬 米蘭達 佐真奴 ccc尼

得尼馬..係咪雪得

尼馬好勁，一定要升

明白 但我而家打活動用全隊白銀球刷？

打tour? 定係季後賽

tour
唔同打法架？

打tour要搵特別加乘既球員組隊，每場拎既分會多左
所以你可以砌定幾隊，tour隊 刷季後賽sim既隊，pvp隊咁

lm

原來隻Game咁多野 仲未熟
我新手黎講以儲Gp為首要 即係用白銀球員刷季後賽？

記得儲coin

懷念新手時候而家game都唔想開，夜晚pvp幾場就算

如何回到當時猶如情侶熱戀的那時

呢排同班馬拉仔玩多

咩嚟嫁

留返legend draw?
忍唔到手

無人下齊玩

留返coin係2020度抽feature player

大馬既玩家

幾時出
而家來來去去都係得隻尼馬
巴打新手時期點捱過

最快10月出2020，應該
新手果陣渡過左好長時間都係得1,2只黑波，其他全金
果陣好難中到黑波既，一個月都未必中到1只講緊係PES2018

梅拿點睇

冇用

媽新手玩左冇耐，贏左隊4200巧開針

咁叫玩咗無耐

請問係唔係直接放後備升都唔洗升

請問咩叫食教練卷

你玩tour會得到教練卷用黎升球員level，有分2/3/4星
分別係經驗值唔同
五星教練最高經，但要打活動先拎到，每次兩張

呢隊好似我副隊人腳
MsN擺法一模一樣

200000 bid個4星賓菲加

4132暗改左，santos廢到

之前1萬入手了

新手pvp

有閒錢可以課少少金
呢排8蚊300coins好抵屌

認住呢條友 佢講咩都唔好信

點解啲卡有紫又金

新手請問應該簽邊位教練

紫色=feature player 能力值勁過一般卡 但只能喺2019嘅版本度用 應該得返一個月命

金色=legend

所有cost over 550 嘅教練

成日都係我地2個

你地係咪已經半棄game

3min later